點講條仔好

之前佢冇理我成9日，撞足車成9日，我屌 仲要唔氹我，足足冷戰成四日( 我計撚住) 啱啱佢問我做乜嘢鬧脾氣 各位點回答佢

搞基?